邊度會有y-3 qasa high triple black賣？？

全港分店都有，不過正價3750

係咩！

咁邊度會有平啲

前排好似返哂貨門市 但想平買應該無 全黑的話

黑白我見上網2350

邊度？

我係carousell到見到 你去睇下有無